希望阿迷見到義和碑倒戈入波唔好喊><

係你地班仆街唔識波唔識珍惜義和碑！

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

應該會咒佢斷腳

聽日有行動幫手推呀！！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

條垃圾入到再算啦 咁廢

ok, 從此反你！

買咗2和b中途傷出

愛狗甘廢 牙記易食啦

og

廢撚到

愛華頓班主又幾忍到朗奴高文

走場狗

笑左

樓豬燈到

咸左

廢到要走場

燈到

咸了 見到u甘短

多謝樓主報恩

垃圾

走場

燈到傷埋

自從有會員2&B 出現後
個球員霉足幾年
邪到仆街

Gel...

咁都俾你燈到

關咩事 係雲加浪費左2和b

燈到仆街

屌佢老母

番入去沖涼先

><

我都好希望佢有能力入

收爺啦圖右

我勁到

笑到仆街

垃圾到

燈閪到😂😂😂

垃圾仔

嘿嘿
笑到喊><

樓主可唔可以幫手講句共產黨千秋萬世

未轉ac?

個post係咪完左？

我唔玩了走場先

可以入奔post嗎大佬
我很煩惱

G持樓主

未有新po

英勇受傷冇計啦=.=

你是block了我嗎

可不可以看看上一個
有煩惱，很不開心

佢一出道我就改名叫Alex_Iwobi=.=

😂

屌你老母！

咩事牙

被同事西，很恨我
不知得罪了她什麼

可能你樣衰

樓主講得好

留意番

自iwobi 成為阿仙奴成為一隊主力陣容
阿仙奴就無再殺入前四

兩件事冇因果關係